「挑戰」回覆10個字內引人笑

電台：「東區走廊西行 (閪痕) 」

樓主

好尷尬

挑戰駐連登首席分析師

樓主老母性感很多人call

笑、腸、內臟、棟篤笑

曼聯

樓主好靚仔

what kind of bees make milk?
boobies

夠膽就大聲笑

試讀出：蝦蝦蝦

一國兩制

貴姓阿陳生？

陳庭佳

如果我係樓主的會搵窿捐

樓主出世, 然後上連登

0/10

金鐘 m記 連登仔

政府表現大家有目共睹

警…檢

唔講咁多 即刻搏咀

駐連登首席分析師

樓主將會獲得李力持（大力）既真係笑話一本

%@*$%@！

屌你老母
你老母俾狗屌

高質

屌你老母

霍金上知天文下知。。

笑左

樓豬個名好笑啲

做曬暑期功課未？

很感激沖繩的狗~~~~

1.48枝可樂...

哈哈哈哈

見字笑派一萬

精子H SHIT!!!!!!

下肢殘廢

飛髮鋪 洗頭 合眼 開眼

中上樣連登仔

劉德華住華德樓

呀婆屌hi 無撚哂水